才華大比拼 MUSE(Matthew Bellamy) VS Linkin Park(Matthew Bellamy)

你地覺得邊個有才華d 兩個都多才多藝
我自己覺得Matthew Bellamy 一個人carry成隊 但Matthew Bellamy都好勁

跟正
你地覺得邊個有才華d 兩個都多才多藝
我自己覺得Matthew Bellamy 一個人carry成隊 但Mike Shinoda都好勁

有聽開muse 都覺得matt 開始走下玻

開始老了 一個人要handle咁都樣野

首新歌真係..

相反Radiohead 越戰越勇

muse

走既路線都....